國難當前人人走資?散户接貨配股套現逐個捉!

20200109 藥明生物2269
大股東WuXi Biologics配售股份，套現逾51億元。
WuXi Biologics以每股95至97元，配售5,379.5萬股，套現51.1至52.18億元。

20200110 融創中國1918
融創中國（1918）公告，以每股42.80元配售1.8692億股配售股份，作價較上日收市價46.65元折讓8.25%。 集資額共七十餘億。

20200113 新城發展1030
配售新股，集資最多3億美元（約23億港元），配售價為8.6元至8.78元，較收市價有3%至5%折讓

20200117 國藥1099
配售最多1.49億股新H股，每股配售價27.3元，較上日收市價29.45元折讓7.3%，籌集最多40.677億元。

20200118 世茂房地產0813
先舊後新配售1.58億股，配售價29.58元，較停牌前折讓7.85%。集資淨額46.38億元

同場加演:
20200120 騰訊控股0700
馬化騰逾兩年來首次減持騰訊 套現近20億元
聯交所資料顯示，馬化騰在上星期二至五，連續4日合供減持500萬股騰訊股份，作價介乎398.1至401.4元，套現19.96億元。
.
.
.
.
大量配股不能盡現
走都走唔切
全世界都係一月頭雞咁腳配股配股，套現套現
上年上三萬有冇咁既情況發生
大家明哂

傻鳩
套現同配售都未識分